想畢業後開自家品牌, 請問讀邊間時裝學校好?

幫表妹開Post 問:

我今年升中六下年DSE,
我好鐘意時裝, 想睪業後做時裝設計師, 如果無人請就開鋪賣衫,
但係驚自己變左下一個BEE比人恥笑,
所以想正正經經去學時裝,

聽講Poly時裝國際馳名,但係校園台又成日笑佢水泡科,

聽講HKDI啲人著衫好前衛,但設計係點我唔知

聽講白英奇啲人仲勁過Poly, 但始終唔係大學學位,想轉行仲難

入到去學下啲production / distribution 嘅嘢

整個牌子賣衫唔係淨係設計得好咁簡單

Thei

thei

hkdi HD 2年
Poly year3, 4

hkdi 做多過學，通常讀完揾到工機會真係幾大，如果你想深入啲學理論就唔好hkdi，但係di可以熟練啲軟件或者工序，因為課程基本上就係做，而且應該比較chur，佢地盡可能要你兩年學識人地三四年既野，利申係入面讀緊其他設計科

叫佢唔好咁天真
買布打版生產一款都已經唔少錢，除非佢好撚有錢
自己一件件車完全唔合成本效益
做下tee shirt 淘寶款個d就唔駛浪費時間讀
利串 就係其中一間水泡出黎

我有做時裝相關的工作。總結。家無負擔既前提下先好去做。風險太大。除非你做之前有多年接觸該行業

冇錯

屋企有冇錢 有錢唔好留喺香港 去英國讀
眼界頭闊咗先至會整到靚嘅衫 知道乜嘢係時裝
是但t shirt 印logo 冇cutting冇放心思係用料到嗰啲唔叫時裝